####1 задание - сортировка байтов в файле. Выбрал heap sort, т.к. он требует всего O(1) дополнительной памяти.
пример: файл mp3 на 5+ мб за 20 секунд сортирует.
php cli/run.php sort-file song.mp3

####2 задание - алгоритм Дейкстры. На вход принимает json-файл, в ответ дампит объект, который содержит все ноды с вычисленными минимальными расстояниями
php cli/run.php deikstra incident_matrix.json 